I would rather die on my feet than live on my knees!

I would rather die on my feet than live on my knees!